吳克儉促家長加把勁關心學生

再有學生輕生 吳克儉促老師家長加把勁關心
18:10 2016/03/06
開學至今已累計有15名學生自殺輕生，包括昨日一名中大醫科學生，教育局局長吳克儉今日被問及局方有什麼跟進工作時，他只表示「上星期立法會已回應相關提問」，又促同學們要有堅毅精神，學校、老師及家長要加把勁，多關心、多輔助，讓同學了解「辦法比問題多」。

雖然吳克儉對再有學生輕生感痛心及關注，但被問及局方會否建議大學設精神科、加強心理輔導時，吳克儉只重申，大學教育資助委員會向8間院校提供的資助，院校可自主處理。

副局長今晚收工跳埋落去關心佢個仔啦👍🏿👍🏿😂😂

豬隊友系列

欠生涯規劃